{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 코코비발디글램핑카라반캠핑장"
    },
    "text": "澄んだ水と澄んだ空気の洪川の森にあるココビバルディグランピング場がマナータイムのお知らせを案内します。 テント内での喫煙は絶対禁止され、電子タバコも含まれます。 また、テント寝室内での調理も絶対禁止されます。 テントは防音されていないので、昼間でもうるさい音楽の音や騒音を発生させてはいけません。 午後10時以降は、高声、放歌、または音楽の音も絶対禁止され、午後11時以降は就寝レベルで静かにしてください。 寝る前には外の食卓を整理整頓しなければなりませんが、これはカラスや野良猫、野良猫が来て食べるのを防ぐためです。 また、ゴミの分別やコッペルバーナーセットの返却も退室前にお願いします。ボードゲームは一度に一つずつのみレンタルでき、午後9時以前に返却する必要があります。 売店は午前8時から9時30分まで営業しており、客室内のタオルは雑巾でなければ、タオルや雑巾が必要な場合はお申し付けください。 最後に、愛犬のココとビバルディに愛犬のおやつ以外に絶対に食べ物を与えてはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "テント内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、テント内での喫煙は絶対禁止されています。電子タバコも含まれます。"
        },
        {
            "question": "テント内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、テント寝室内での調理は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "テントは防音されていますか？",
            "answer": "いいえ、テントは防音されていませんので、昼間でもうるさい音楽の音や騒音を発生させてはいけません。"
        },
        {
            "question": "夜中には静かにする必要がありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以降は高声、放歌、または音楽の音も絶対禁止され、午後11時以降は就寝レベルで静かにしてください。"
        },
        {
            "question": "なぜ寝る前に外の食卓を整理整頓しなければなりませんか？",
            "answer": "外の食卓を整理整頓する理由は、カラスや野良猫が来て食べるのを防ぐためです。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室前にはゴミの分別やコッペルバーナーセットの返却をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームは何個までレンタルできますか？",
            "answer": "ボードゲームは一度に一つずつのみレンタルできます。午後9時以前に返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は午前8時から午前9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内のタオルは何ですか？",
            "answer": "客室内のタオルは雑巾ですが、タオルや雑巾が必要な場合はお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "愛犬に食べ物を与えてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、愛犬のココとビバルディには愛犬のおやつ以外に絶対に食べ物を与えてはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 415
    }
}